### Список людей и тестирование

Напишите вывод на экран списка людей (ul>li) с кастомным заголовком (h2).
После чего напишите тесты, проверяющие такие вещи:
- вывод нужного текстового содержимого;
- Если список людей пустой, выводить под заголовком сообщение "К сожалению, список пуст".

Список людей:
- Анасуримбор Келлхус
- Анасуримбор Моэнгхус
- Друз Ахкеймион
- Найюр урс Скиоата
- Серве хил Кейалти